我是憤怒

我是憤怒 - beyond

只想吞千噸的怒火 未去想失聲呼叫
Carrie Lam呀 快啲下台 You'll see
香港人呀 可否爭番一口氣
香港人呀 點可以輸比佢睇